2020年春季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》
朝日金23 《家政夫三田園 4》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第103回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第2位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
4. G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第3位）
5. 韋駄天~東京奧運故事~
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：第4位）

最優秀男主演賞
1. 木村拓哉／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 生田斗真／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 田中圭／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第4位／審查員票：第5位）
4. 藤岡靛／SHERLOCK
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：第3位）
5. 阿部寬／還是不能結婚的男人
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：圈外）

最優秀女主演賞
1. 高畑充希／同期的櫻
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 波瑠／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X- 第6季
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 井上真央／少年寅次郎
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
5. 高岡早紀／RIKA
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最優秀男助演賞
1. 玉森裕太／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第4位）
2. 中川大志／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
3. 安田顯／我的故事說來很長
（讀者票：圈外／記者票：第1位／審查員票：第1位）
4. 千葉雄大／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：圈外）
5. 吉田鋼太郎／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：圈外／記者票：第5位／審查員票：第3位）

最優秀女助演賞
1. 小池榮子／我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 鈴木京香／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 松下由樹／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：圈外／審查員票：第3位）
4. 清原果耶／我的故事說來很長
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：圈外）
5. 富永愛／Grand Maison Tokyo
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最佳歌曲
1. 山下達郎《RECIPE(レシピ)》／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. sumika《願い》／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：圈外／審查員票：第5位）
3. 関ジャニ∞《友よ》／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第5位）

最佳編劇
1. 金子茂樹／我的故事說來很長
2. 黑岩勉／Grand Maison Tokyo
3. 宮藤官九郎／韋駄天~東京奧運故事~

最佳導演
1. 塚原亞由子、山室大輔、青山貴洋／Grand Maison Tokyo
2. 中島悟、丸谷俊介、鈴木勇馬／我的故事說來很長
3. 井上剛、西村武五郎、一木正惠、大根仁、桑野智宏、林啓史、津田溫子、松木健祐、渡邊直樹、北野隆／韋駄天~東京奧運故事~

特別賞
從缺

下載同線上睇

未滿警察第2,3集有萌音出演

呢個cast

Q: 點解大家都咁憎田中龜嘅？

A: 1. 唔靚仔但成日做深情/條件好嘅男人
2. 老是常出現 好哋哋想睇主角嘅劇都會出嚟比個surprise你
3. 衰浮誇發羊吊 eg 大叔 あな番
4.隻龜，死罪是演技差，
演咗咁多年，無進步，
只是識扮無辜，
東京白日夢女，做反角差到一點奸都見唔到，
得個無辜樣，睇到出哂戲。

5. 会いたいよ~会いたいよ~

Q: 點解広瀬すず又叫臭西鈴嘅？
因為佢扮純情但又亂講野暴露左真實既臭西性格

A: 例子1 ： 話自己記憶中中學冇同男仔傾過計咁滯，但俾人揾到佢同啲仔咀晒咁影貼紙相

例子2 ： 俾人爆佢中學帶頭欺凌人

例子3 ： 成日強調自己後生好細個，話同賀來賢人有代溝，話大野智係阿叔，話aiko出道自己未出世

最經典既例子就係好天真咁問點解有人會做燈光師收音師，人生淨係追住明星打燈收音咁好咩？

Q: 究竟土屋太鳳 有村架純 邊個塊面大啲？

A: 其實佢+肥雞火雞兩姊妹+上白石兩姊妹可以開套大面戰隊デカイメンジャー

咁多圭 嚇死我

曲線po阿龜相

終於等到春田季

季季都係田中季

喺到搵龜啲負皮相嗰陣笑咗

負皮收集者
翻睇啲龜負皮相真係想嘔返啲隔夜飯出嚟

睇返之後啲相 覺得你最多負皮張anan唔算啲咩嘢

第一次見討厭田中圭嘅Q&A
睇過圖書館戰爭覺得佢都演得幾好...
個時仲覺得佢幾靚仔

每張負片數都多過上一張

我初初覺得佢同向井理好似樣添

唔係掛，向井理靚仔好多喎

睇向井理最近套劇佢好似走左樣咁
田中圭反而冇咩變

沖涼哥張真係每睇一次都想打爆個芒一次

今季都係會死死氣開晒佢嗰兩套嚟睇

第一版就咁多龜相

諗住早啲嚟唔會見到...
點知一嚟就咁多張

真係好鍾意佢張出浴照
個姿勢核突到唔知點做出嚟
（下次唔使再post啦）

估唔到田中圭開始收咁多人歡迎同討論

屌那星 諗諗下都幾多女星俾佢嘴過

我都係，係佢紅之前，一直覺得係二打六版既向并理

長駐第一版

呢次嘴石原好啦，咪打我七主意

lm

分分鐘嘴埋櫻井

嘩屌你第一頁....
我隻眼...

上次朝5晚9好似都有?
今次咪到西七囉

我懷疑呢度根本係田中圭既fans 討論區

咁佢又型過向井理

朝5晚9好似就係冇
條友實心諗今次終於有機會咀到成原
咀完結衣咀石原
屌

型過向井理？

其實差唔多樣

唔好攞隻龜比
睇返動態嘅話向井理好好多

吓...
向井里起馬有啲型格
右邊成個on9仔咁

田中龜 臭西鈴 大面 肥雞忠實粉絲po 劇/戲都好多人睇

我都覺得田中圭好似型d

廣瀨鈴係咪又俾人炎左？

識貨之人揀三菱

可以睇返上面

早幾日單野關佢鬼事咩

就係想問呢幾日呢單
見佢又道歉都唔知做咩

一個o係潛水艇裡面死左嘅男人咁都講左兩版...

可唔可以講下發生咩事

浮屍

年下彼氏

桜井日奈子（#1）加藤小夏（#2）
田鍋梨々花（#3）浅川梨奈（#4）
天野はな（#5）小島藤子（#6）
岡本夏美（#7）鈴木ゆうか（#8）
小西桜子（#9.10）高嶋菜七（#11）
筧美和子（#12）花坂椎南（#13）
秋元才加（#14）小室安未（#15）
倉野章子（#16）阿部純子（#17）
秋山ゆずき（#18）川島海荷（#19.20）

有無人咩想睇

唔係掛
向井理型好多wor
仲有長腿

鬼叫佢本身人緣差

雖然佢之前有講錯過野，但呢幾句究竟有咩問題

不嬲都柒 冇走樣既空間

Lm

桜井日奈子（#1）加藤小夏（#2）
浅川梨奈（#4）鈴木ゆうか（#8）

其他唔識
櫻井日奈子上年套《我的初戀情人》都幾好睇

川島海荷愈做愈霉咁

今集夜會三吉彩花

しかし、この発言にネット上では、「若いからそんなこと言えるんだよ」「30歳になったら若返りたいって絶対に言う。腹立つわ」「そんな調子で年をとっても、絶対にモテないと思いますよ」「こういうところが好感度低い所以なんだろうな」など、言われ放題の事態となった。

講到尾都係本身乞人憎
上集vs arashi都有問類似問題
唯獨係佢個段cut左
唔知係咪監製都知會炎上cut左唔播

小室安未幾靚

不過d人話佢之前套真人show好臭串

廿幾歲但係除咗JK真係諗唔到有乜角色岩佢做

去到佢個地步其實呼吸都有罪架啦

唔明啊，即係佢話如果有後生藥想返十幾歲，因為三十幾歲會開始肥？

咁就炎上呢句？

調轉
佢話想變老十年
因為30-35歲既女人受歡迎啲
咁啲中女聽到就炎上
30歲梗係想變返後生
話佢曲線炫耀自己年紀輕

我估臭西可能想博好感度贊下年紀大既人仲有魅力點知適得其反

題外話，曲線日文原來咁表達：
「要は、遠回しに“自分はまだ若い”って自慢？」

仲要個句「30代女人最受歡迎」佢話係人哋同佢講
佢呢方面都幾慘

如果佢係真心嘅，咁自己on9唔關人事
如果佢係有機心打算吸納返啲人鐘意自己，咁就係佢蠢用錯方法

佢專心拍戲咪上咁多free talk節目咪得
單靠演技搵食咪算囉

但係佢做主演唔上節目宣傳又冇乜可能
不過我認同佢繼續拍戲會好啲，佢拍戲吸引好多

其實都幾on9
佢就咁講覺得呢個年齡既女人好有魅力咪得
洗鬼講想變老十年咩
做藝人要識講野技巧囉

想睇4,6,12,15但又唔想睇j家

係咪曲線引人炎上佢順便宣傳套戲炸

我係佢就咪再講年紀有關既野有前科佢再講乜都俾人帶有色眼鏡睇佢架啦
仲要明知女人最忌講年紀

佢性感路線架咩

岡本夏美

係 但佢同啲member又好fd 人緣好好咁
所以我覺得可能係鏡頭前影哂佢黑面 冇禮貌啲衰野姐
Btw日劇po呢到有冇人睇terrance house

咁多集 無追

double bed而家呢對都無追

有圭

おっさんずラブ（2018年4月21日 - 6月2日）
ダブル・ファンタジー（2018年6月16日 - 7月14日）
健康で文化的な最低限度の生活（2018年7月17日 - 9月18日）
獣になれない私たち（2018年10月10日 - 12月12日）
コールドケース2 〜真実の扉〜 第5話「指輪」（2018年11月10日）
あなたの番です（2019年4月14日 - 9月8日）
Iターン（2019年7月12日 - 9月27日）
絆のペダル（2019年8月24日）
おっさんずラブ-in the sky-（2019年11月2日 - 12月21日）
シロでもクロでもない世界で、パンダは笑う。（2020年1月12日 - 3月15日）
不協和音 炎の刑事 VS 氷の検事（2020年3月15日）
アンサング・シンデレラ 病院薬剤師の処方箋（2020年4月9日〈予定〉）
らせんの迷宮 〜DNA科学捜査〜（2020年4月24日 - 〈予定〉）

仆佢個街佢係咪爭人貴利

龜個名隻font size大過西七

印象中筧美和子做戲例牌做第三者

睇左山崎忙人同岡山天音個集節目
講佢地好老友
其實岡山真係衰樣衰，性格又好似幾好

好到本田翼都同佢咀

佢真係好勤力
係咪片酬相對上唔算高

勤力但又冇觀眾緣的話請佢番黎咪盞倒米
擺明係有觀眾緣加外貌夠型先搵佢
你見好多佢都係做男二/男一

話時話我去日本搭JR真係成日見到佢d廣告，好鬼紅

佢接咗 JR 東日本新幹線 e ticket 個代言

仲有賽艇，播得超密電視又成日見到佢d廣告！
去一轉日本覺得佢好似係男明星入面最紅

可能真係生得唔係超靚仔所以俾人覺得冇距離感
所以會請多啲佢

【速報 JUST IN 】障害者福祉施設で56人感染確認 千葉 東庄町 新型コロナ

咁落去 遲早影響埋劇集拍攝

醫療劇一早話有影響
好在無上季咁多醫院戲

不過而家已經唔只借醫院拍嘅戲有影響

佢同龜一樣
做蔗民唔拍靚女既話我ok

邊有得咁講架？佢對上俾人炎上係點解有人想做燈光師同收音師，之後係點解佢唔買洗衣機要落街洗

要唔中伏，除非佢唔講野者，但問題係你做主役就一定要做埋宣番，呢d係連帶責任黎架嘛？

今日播糸的製作特輯
Suda 同 小松菜奈
好有愛呀！

呢句既翻譯係咪兜大圈自曬自己後生？

睇到周庭IG story 笑到收唔到聲

係
「重點係，兜個圈好自豪咁覺得『自己仲係好後生』？」

大約語氣係咁

佢講年紀方面既野都俾人炎上過幾次喎
話大野智老又話aiko出道自己未出世
事務所揾人train下佢啦好心
不過隨口講野都得罪人多某程度上都反映左佢人格係點

佢可以試下對住佢公司FOSTER大先輩瀬戸朝香咁講

好想快啲到7月

最優秀女主演賞
1. 高畑充希／同期的櫻
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 波瑠／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X- 第6季
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 井上真央／少年寅次郎
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
5. 高岡早紀／RIKA
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

我覺得波瑠演得幾好

邊位?

我條女

美波好攰咁

⚪️🔻

有冇咩倫理劇係好睇？

啱啱先睇netflix套followers幾正咁

田中圭o既不倫食堂?

圭，不了

發住羊吊早洩

followers好正

個時vs嵐海街成集我都睇過，其實我覺得都無咩野既
始終佢咁細個都係初次上呢d節目，個時佢唔講，佢個d家姐有叫講佢先講，不過之後又唔覺意提多兩次，仲最後臨尾都唔識包底講其他野，得罪班痴線既fans，初生之犢中伏自己唔知黑粉醜惡

我有時都係覺得日本人都係反應過敏但之後食嫌個d我無睇過，唔知佢係咪又衝口而出死直左

有冇ching睇過SCAMS？值唔值得睇？見netflix有，想開黎睇
都ok鍾意遥亮

あなたのことはそれほど holiday love

普通
可以一睇

係咪咩話題都可以入到田中圭

食嫌炎上事件先過大野智阿叔事件先？
大野智個單嵐fans不嬲惡不過佢個表情😱咁又幾難唔引人注意
就算個陣當佢仲細唔識讀空氣
Aiko個單唔細啦掛？成人式都過埋
同世代仲後生過佢既都冇人會咁講野
幾單之後想唔俾人定型就奇

好

所以佢真係唔好上咁多節目
一係上啲答下問題唔使點吹水嘅節目
公司又唔訓練佢講野技巧

係咪得人類觀察可以上

笑左

感覺都會出事

人家想學高立練腳趾力JE(曲

橋田賞新人賞
田中圭（俳優）
本年度主演した「あなたの番です」（日本テレビ）と「おっさんずラブ」（テレビ朝日）は、社会現象を巻き起こすほどの新鮮な演技で多くの視聴者を魅了した。

広瀬すず（俳優）
本年度の連続テレビ小説「なつぞら」（NHK）において、夢を追いかけ、人との出会いと関わりの中で人生を見出していくヒロインを爽やかに清々しく演じて多くの視聴者の共感を得た。

日本人口味

隔離仲已經屈咗腳

咁樣踩住個踭對鞋竟然唔會反

因為一直有訓練腳趾力

個陣拍ldk kiss scene 佢哋話萌音全程都要企喺箱上面 如果有3人並排嘅戲份都要企箱，唔係會影唔到萌音

其實我身邊冇152高既女仔朋友
係咪即係好似小學生咁
我見有啲重矮，miwa得148

超過米六企喺佢哋隔離嘅話，會自動變巨人
佢哋嘅存在對於得170嘅男仔好重要，因為睇落會好高

佐藤健:

其實係，同佐藤健做到完美身高萌

佢矮得黎比例算ok
橋本環奈對腳

人地近排瘦返啲架啦
唔好咁啦

大野智老果單我覺得綜藝野笑下咪算 咁大野智你真係老丫嘛

連輩份、尊重乜都無都叫笑下算

個陣大家以為佢會講leader比想像中後生，點知佢話似40歲，全場靜咗喎
其實綜藝感呢家野，冇就算啦，寧願佢好似有村咁擺到明唔識搞笑咪普通女優咁對答

我本身都係諗住以事論事嫁咋 我唔否認佢臭閪格

但係我覺得vs嵐果單可以持平d啫
佢聽完大野智講話自己34歲o咗咀 嵐其他member已經問佢做乜
佢答：我仲以為佢再老d
Member再問：咁你本身覺得佢幾歲？
嵐d member就係覺得好笑 先特登引導佢講出嚟 仲未計長澤係後面拍晒佢膊頭叫佢：唔驚唔驚 照講
你番睇下其實無成場靜晒

到中段爬山個環節大久保仲笑鳩大野智同佢同世代
大野智仲擰轉頭拍住廣瀨：最衰都係你呀

到埋尾嵐d member仲要特登叫大野智問下佢你覺我我依家幾歲

成段野根本就係綜藝走向 係嵐d狂粉發癲啫

利申我覺得廣瀨鈴係臭閪

你贏

記錯咗唔好意思
可能佢唔岩玩下克上路線啦，一講就俾人屌

個人乞人憎呼吸都有錯架啦
大野智成日都比人笑阿伯，連自己都會自嘲，34同40都唔係差好遠好遠，點解得佢講會比人插真係無得怨，個人犯眾憎既話度度都會比人搵位入你

長澤推佢去死
明知啲fans咁惡就預左會俾人屌架啦仲要上人地個節目寸人

Aiko個單冇人幫佢講好話啦掛
連aiko自己都話怖い

其實佢唔係專登問題就在於佢唔係專登先俾人插得咁甘，佢個時無玩綜藝感，真係呃得大聲，其他mb問佢做乜先發展呢段對話出黎

但我諗一單就其實罪不致死⋯應該係個d燈光收音師個幾單加埋呀？ 洗衣機個單純粹聽落佢都真係幾有錢咁

話佢虛偽又唔係虛偽
個人夠真又九唔搭八(中學冇男仔朋友單野)

杉野遙亮好似有六呎

呢句真唔係專登先俾人插得金
因為暴露左佢真性情係咁西
何不食肉糜都唔係專登

娛樂台又有日本第一美女post
幾時有萌歌

川口春奈又出咗新片
今次係半個鐘化妝片

佐藤健開左一個星期已經多過佢一倍subscribe 好痴線

1.85m
萌音1.52m

其實男女身高相差太遠拍埋一齊唔好睇
所以個陣已經覺得遙亮同萌音成個氛圍都唔太襯

不過我覺得川口春奈d影片幾好睇
而且佢出影片出得好密

古市憲壽就說：「有時候真的覺得如果有結婚的話，好像也不錯！」他問佐藤健寂寞嗎？佐藤健回他要在35歲前結婚，「到那個時候，有一個家庭的話，覺得滿不錯的！」也承認一個人很寂寞，喊著：「想要有老婆在身邊！」古市憲壽就虧：「你不是一個人也可以過很好嗎？玩解謎遊戲之類的。」佐藤健回：「是沒錯啦，但還是有人在身邊會比較好啊！」但發現這話題不適合在粉絲面前聊，2人隨後掛斷電話。
佐藤健決定要在35歲前結婚後，不少粉絲回應「跟萌音吧」、「請不要結婚」、「雖然希望你幸福，但是5年後太快了」，他就說：「雖然你們說『不要』，但是如果我一直不結婚，你們應該也不喜歡吧。你們是想要當一個『一直都不結婚的男子的粉絲』還是『結了婚然後有個美滿家庭的男子的粉絲』？」最後大家表示「希望你能幸福」、「想結就結吧！」他得到粉絲同意後，開心表示：「對吧！你們還是希望我結婚的吧！」

要有定心理準備啦

超越左速水直道加配志田未來未？

本人放定風話要結婚
但又冇俾人影到又幾勁

暫時吉岡可能好大機會

不如停一停，唔好再講阿圭同すず..
今次好似講左好耐

大家下季有無咩必睇？

我比較期待

富士火9 龍之道
富士木10 藥劑士
NTV 水10 派遣員

同埋NTV 木12 Guilty (好似有一段時間無不倫劇，有d 期待）

半澤同美食偵探...就睇下口碑點再決定

藥劑會睇但個題材睇落會悶 又有龜
啲續集全部都冇睇上集 睇少好多套

《龍之道 雙面復仇者》呢套感覺似無間雙龍，可能睇一睇內容先決定會唔會長追

《我的家政夫渚先生》多部主演所以會睇

《BG 2》上一季覺得幾好睇同埋有木村所以都會睇

《默默奉獻的灰姑娘》石原西七清原翔 一定睇

《家政夫三田園 4》未必追貼但都會睇

都無得講既，可能殺出個圈外人都唔奇

吉岡都2017年既事
如果仲一齊緊但又俾朋友不停笑佢冇可能結婚 咁吉岡咪好無癮

繼續係東京奧運前搵仔

多一年俾佢揾

大島呢個眼鏡look真係幾靚

MIU404
龍之道
Guilty

吉高

等睇陰陽師

龍之道 雙面復仇者
兩個男主雖然唔差，但比起無間雙龍好似差個lv
不過都會睇

榮倉唔使搵啦

其實呢套我睇到一半棄左

好鍾意佢地嗰pair 希望唔好係下一對東出啦

開第二季？

想睇翻坂口個金毛頭，幾型

我記得賀來賢人打俾佢會變聲

睇咗兩集放棄咗
雖然有林北最鍾意嘅吉高 但係呢啲少女劇對林北嚟講超悶

係嗰段真係好sweet
不過佢之前有話過成日唔dum垃圾搞到俾奈奈鬧

下季除左石原有冇邊套推

呢段邊度有得睇？

套新晨間劇頭幾分鐘睇到懷疑人生...

志村けんさん死去 70歳 新型コロナに感染、闘病も力尽く

太突然

咩劇

正孝嘅Yell

rip

RIP 志村さん

RIP

希望會警惕到日本人

Make chinese pay

見到春菜喊到

志村 Rip

以後仲有無「志村動物園」睇？

最近睇緊派遣員的品格 1，幾好睇

女主角同大泉洋好有火花

園長
日本人識醒未
仲走去賞櫻做乜

我估醒啦掛

見啲artist都有呼籲大家留喺屋企 醒未呀

RIP 園長
原本仲有晨間劇同電影預定

hoom room漫畫個結局係卒業式嗰陣女主大肚
劇完全唔同，但係都ok

自肅兩日有咩用，今日咪一樣要返工

仲要勁多人都冇理，照出街玩同賞櫻
呢兩日仲要撞正落雪加櫻花
更加多人出去睇

佢地好多人覺得死亡率低就冇事
特別係後生 可能都係覺得得啲老人家會奶野
醒下啦 醫療系統崩潰先係重點

扭曲的愛

RIP
日本人醒吓啦

肥恭出寫真 又係時候課金

志村さん

咁樣死法

咁又係
睇過啲早兩星期嘅YouTube片
啲後生話個有淨係關年紀大嘅人嘅事
事隔兩星期唔知有無唔同

寫真集哩方面佢真係好有誠意唔會收收埋埋

現在電視講冇用
要搵當地youtuber 講先得

宜家睇涉谷街頭live 仲一堆人唔會戴口罩

冇得救

我睇開有個日本街頭/車站彈鋼琴0既
今個WEEKEND 0係室內開YOUTUBE LIVE

岩岩睇完home room
尾個2 3集都feel到有d機會會虎頭蛇尾
結果真係
好失望

邊度有Home Room最後一集link

nhk都算係咁
晨間劇拍咗有志村健果d會照播

nhk又唔驚俾人話呃收視

唔該上面兩位巴打
Home Room

應該係跟漫畫既話，師生戀未畢業就大肚，仲係女主專登用嚟綁住愛田，得佢地可以永遠一齊呢d劇情唔出得街先要大改
珍寶珠女都無好似前幾集咁反cap，係一直做奴隸

開頭嗰幾分鐘好膠好好笑

而且佢又唔係因為醜聞
不幸病死過身 照播咪當懷念

膠到自己都唔知睇緊d乜...

17歲又幾好睇喎

歌又正

相比起而家個結局，漫畫個結局正好多喎
BTW，到底上集個恐怖老母係幻覺定真係有條屍喺屋入面？？

歌真係正 上YouTube 搵吓先

我仲以為今集已經係最終回，原來仲有多一集

唔好玩回憶咁多集就得
得小小新劇情 一命換一命

唔係掛我諗住睇哂架喎

森七菜多唔多戲?

ep1好似未出場
其實頭幾分鐘只係派下膠, 演幾個音樂幾時會出現既情景, 之後就正正常常一套劇

做妹最多咪俾幾週講下佢

介唔介意
簡介下17歲套劇係講d咩？ 我見d演員唔太吸引..所以無開到

望住航太喊自己都不由自主跟住佢喊

EP7 圖透

17歲嘅男主諗住同女主示愛時遇到意外死左
7年後突然出現返 究竟想做咩呢

我本身都覺得唔吸引D演員 但第一集就想睇落去

睇完會迷上飯豐

十七歲副歌

唔差

tbs cdtv依家有yui

飯豐都唔吸引

我中意大友多D

flower flower 今個禮拜出新碟

Maco啲歌唔差的
聽左兩年

uru都上CDTV

睇完花男season2就覺得佢好靚

唱到cd咁

有飯豐新野睇

講起飯豐
睇完佢同流星套 群青
成套戲都拍得好靚

但真係好鬼悶
唔拿明佢拍緊啲咩

咁快睇完

成套戲淨係講拍攝手法同啲境真係無得頂
好多畫面都做到wallpaper 咁滯
但內容真係太唯美我就黎訓著

Btw 飯豐好高有成167

Live好穩
仲要唱哂大面性日記同涼真隻船

我早幾日都睇左流星套愛唄
劇情又係有啲悶節奏好慢 又冇咩高潮位

搵唔到プロローグ

睇果耶

搵到

對佢冇咩感覺
睇左我好長氣都係覺得佢係個幾好戲既女仔咁
可能個樣太中學生 投入唔到感情線

日影同日劇風格真係差好遠
電影節奏係慢到一個點，同埋大部分起碼兩個鐘
日影完全係同國際脫節咁
好似係一班導演沉迷左係自己個世界咁

心地超善良的搞笑天王「志村健」 被騙1000萬也不求歸還

日本搞笑天王「志村健」於昨日（29日）晚間11點10分因武漢肺炎病毒病逝，享受70歲。許多粉絲對「怪叔叔」的離去感到不捨之外，演藝界的名人們也都紛紛向這位天王致上最深層的敬意，感謝他這些年來對演藝圈的付出。志村不只在演藝事業有成，其人品也廣受大家的肯定，而這之中，有個「1000萬日圓詐欺」的小故事，令許多人感動萬分。

2016年10月8日於關西電視台（関西テレビ）播出的節目《感動會議（胸いっぱいサミット）》中提到了這段佳話：

某日有位年輕的後輩藝人直接找上了志村健，表示自己的女兒生病了，但卻沒付不出手術費，希望志村能夠借他300萬日圓。對於如此要求，志村不但答應了，還拿出多餘300萬日圓的「1000萬日圓」給這位年輕藝人，希望能用這筆錢趕快治好女兒的病，並告訴這位年輕藝人「等你哪天紅了起來再還我就好，所以拿去用吧！」

聽聞此事的藝人「松村邦洋」覺得哪裡不對勁，便前去詢問該名年輕藝人，結果得到「女兒生病什麼的都是假的」的答案。得知此事的松村立刻告訴志村他被騙的事情，然而志村給他的反應卻不是憤怒，「什麼啊，原來他女兒沒事啊？太好了，鬆了一口氣…。」

就算是當紅藝人，這1000萬日圓也絕對不是小數目，對於此筆錢該如何是好，志村的回答是：「借出去的錢？怎樣都好。反正錢本來就是循環天下之物。」沒有責備年輕藝人，還展現出如此溫柔的心態，令不少人感動！

如此，這位搞笑且溫柔的「怪叔叔」卻因為武漢肺炎疫情而離開我們，只有道不盡的悲痛與遺憾而已……。

支那快啲死全家啦

有啲慢得黎都好睇 好似大面套鐵道家族我都覺得好好睇
但大部分都拍到又慢又悶
可能係我地唔識欣賞啦

好聽到痴線
唱live穩到好似CD咁

佢唱得好似唔使點用力
但把聲又好鬼入耳
個發聲方法好神奇

一開始講野聽到佢口都震埋
但一唱歌就好似另一個人咁

就係脫節先好
脫節又唔係無好作品
要國際化我直接睇荷里活

我以為呢度大多日劇日影兩樣都鍾意

慢我都ok 小品愛情我都喜歡既

日影都鍾意阿 只係有啲劇情太平淡頂唔順姐
大部分都鍾意既

日影都有睇既，不過真係有啲太太太慢
但都有好睇，好幾套都好深刻

明天的我與昨天的你約會 超鍾意
睇幾多次都喊到癲

前排漫改個堆差不多睇曬
但有啲明知係結局係sad我多數會避開唔睇

你講個套我都聽人講好好睇
但我唔敢睇怕會好傷感

呢套真係一定要睇！！
雖然明知結局係sad end
但真係好好睇！
第二次睇可以喊得勁過第一次

係真係好好睇

日韓係調返轉
日係劇高質，影唔掂
韓係劇垃圾，影高質

我覺得呢個結局都幾好喎
夠痴線

呢套bt落黎睇左兩次
都專登買隻bluray返黎

同埋專登為左呢套去京都朝聖
實在太鍾意呢套戲

我仲未敢睇sad end既戲睇完會好耐先平伏到

我自己唔算成日喊
但呢套真係睇幾次喊幾多次
每次比上一次喊得勁

不過個個喊點未必同
推介比個fd睇佢完全喊唔出

咁又係我睇天氣之子都差啲喊
諗起香港班細路上街抗爭
大人就驚死阻止佢地

喊唔出

天氣之子我都喊左 可能我太易喊
唔止最後開槍指住佢嗰幕
佢地係酒店渡過最後一晚 同男主係火車軌到日劇跑搵女主 我都喊左

同埋呢套仲可以睇京都既景同埋好靚女既小松菜奈

快啲睇啦 呢套唔會後悔

套戲唯一缺點：有賤男東出

開槍同男主話你地班大人乜野都唔知
呢兩度

要等屋企冇人先喊到豬頭咁嚇死我老豆老母

放心
我以前都係咁
年紀大左淚腺就會唔爭氣

之前睇一公升眼淚 我喊到我阿媽真心以為我遇到咩唔開心事

開咗G弦睇到第4集
痴線點解可以影到波瑠咁靚絲都覺得佢好可愛
同埋啲劇情好中 成年人學野搵下自己熱情，好似講緊我咁，雖然未霉到失業
好驚庸庸碌碌咁就一世

唔係個結局唔好
而係好趕工同有D位唔知做咩
例如

我係睇小說嘅
個書名已經劇透哂個結局, 無咩衝擊, 無喊到
所以無去睇電影, 但耐唔耐就會見到人提呢套影, 係咪改到好過小說

我覺得miwa套 君と100回目の恋 都好好睇
個陣睇完《明天》隔左日再睇呢套諗住會習慣啲
點知喊得仲犀利

10的秘密
點解仲間條o靚咁忠心 係咪我miss左啲野

miwa嗰套我睇完第一個感想就覺得成套戲只係嗰首合唱歌嘅mv

去切個洋蔥試一試淚腺先
如果淚腺正常就係情商唔夠
可能真係要等年紀大

miwa個套有啲普通
除非你好鐘意聽miwa或者鐘意睇坂口，唔係嘅話就係睇緊一個兩個鐘嘅mv

我超易喊，你的名字同天氣之子都喊左
琴日翻睇阿笨阿占，一時感觸又喊左

應該都係得一個 無人幫佢得仲間肯幫

集集喊咁滯
特別賴尿個度，我喊到缺堤咁
傻左

咁大差距 可能我太眼淺

認同 不過歌係好聽嘅

我都有喊架，不過之後睇《明天的我》發現更好喊 同埋back number首歌好催淚

雖然唔想承認
但都係真，有時睇日影會覺得，班導演係咪藝術家黎感覺電影個班已經無視左commercial 呢樣野

或者當加長版電視劇咁拍

漫改嗰堆咪夠晒commercial囉
不過就多數都唔算高質

諗起之前睇橘子醬男孩套戲
又係拍得勁靚，好多畫面都可以cap圖做wallpaper
但個節奏真係

佢呢個校服look真係殺晒
我到呢個moment都唔明性日記入面點解佢會輸俾岡田健史...

新鮮感囉
愈畀禁止既野愈想試架嘛

上集畀佢地逼嘛，況且愛田睇女主以外既學生唔順眼好耐，

淨係得停車場走佬個part? 定又放左chain story講

我都係呢part喊到痴線！！！
直頭要stop一stop俾我抖抖之後先繼續睇

我本身諗住睇吉澤亮
但睇左兩個字就熄左..

睇お亮就唔緊要啦
畫面幾靚，係女主角個唇有啲唔得

我係飛住睇，勁快睇完
但其實女主幾有原著既影子
吉澤就差啲原著係有少少調皮同神祕
佢都做唔到個種感覺

東大王個鈴木光開official twitter 都成1x萬人follow

印象中就係
成出劇最無條件付出就係佢條靚 報恩報左10集

其實無人話係sad end

睇過小說 係好過小說
畫面好靚

冇解釋過唯有當佢係好忠心既兵

波瑠同炎亞綸嗰套《路》嘅新預告入面波瑠好靚

呢套應該會睇
係驚拍攝會被疫情影響

炎亞綸個樣越來越膠

好勁...多謝搵到片的清
如果我無聽錯，佢係第一次係tv度唱live

變到好好笑松山研一

唔使客氣
可能好快就會Del 要backup就要快
Uru自己開頭都話係第一次

開頭再講多陣真係驚放送事故

【発表】『キラメイジャー』レッド演じる、17歳小宮璃央が新型コロナ感染

後生都賴野

夏韶聲黎嘅喂

不過睇睇下又似元華

佢最新cd初回版送live 片段，舞台有層薄紗遮住佢個樣

咩來嫁

應該係人黎

頂 我啱啱睇返 homeroom 第九集佢老母真係好撚恐怖 痴線嚇到我尖叫

我開頭見到你地話老母恐怖，以為係話日頭後面望住嗰度，點知睇度後面先知原來係話緊夜晚屋企

耶穌

我仲未睇晒屋企成日都有人

之前都係遠景 影下腳果D 但今次係大頭喎

幫tbs 做宣傳

龍櫻2？

本田翼youtube channel個男女比例竟然係6:4

一路化妝一路講漫畫
加埋後面個bgm

放心第十集唔會出現

信用欺詐師

佢o的bgm想點

志尊淳4月3號上MS唱歌

宜家先知禮拜六J2播緊大面性日記 睇到尾先知主題曲佢唱 好好聽

漫畫有無得睇?

生肉都得

我都係睇樓上有人講先知咋，本身冇睇開

呢首係我最初留意Ururu嘅歌

仲睇tvb

【速報】人気脚本家の宮藤官九郎さん(49)が、新型コロナウイルスに感染していることが分かりました。所属する事務所「大人計画」が発表しました。

其實我逢星期日有特登睇J2夜晚播 初戀
別打因為好想係電視睇到

宮藤官九郎都中招

佢呢排有冇拍野定剩寫劇本

古瀧兄弟一早就拍晒

屌你咩支那

冇發燒冇肺炎，應該會易啲好返嘅
係好返之後唔知身體狀況會點....

仆街支那

原來今日係中居係J家最後一日

我屌

有冇人知半澤直樹2香港邊間有版權？

多數都係cctvb㗎啦

屌支那班垃圾害撚夠人未

宮九係咪最近搞緊舞台劇

唔好有事呀宮九
好欣賞佢嘅鬼才

原本2/4開始

一定要平安渡過！
中共支那真是害人不淺！快d天滅中共！

用日文google會搵到，不過要畀錢，我係前排佢啱啱畫好出所以咁啱限時免費睇到最後3話
唔想畀錢又想知劇情可能ホームルーム 漫画 ネタバレ咁search睇下有無劇透

日本明顯係大爆發前夕，安倍仲想粉飾太平

唔緊要

睇另一套high position 網上有漫畫英文版

不過呢套無

咁啱見到有大面 忍唔住睇左陣

宮九之前仲有拍劇
又搞舞台劇
藝能圈會唔會爆緊

佢仲似乎唔知自己喺邊度惹返嚟
又接觸過咁多人.....

宮九

會唔會去咗醫院睇腎惹返嚟

都唔算老
應該無事

佢有腎病？好高危喎

本身有病就算好返無耐都有危險

嘩復刻版呀

TBS三套劇押後播出

另外，TBS有外判staff中咗

睇黎影響幾嚴重

嘩

ＴＢＳによると、男性スタッフは館内に勤務していたが、番組制作には関わっていない。２７日に３８度超の熱が出たため、翌日から自宅療養。３０日に病院でＰＣＲ検査を受けたという。

Nhk 都有個，不過唔係劇組

【#LikeJapan娛樂】TBS突發 : 本季日劇延期播出 受疫情影響拍攝 3線劇延後

根據日本媒體日刊Sport在4月1日12時56分的報導，TBS的電視節目TBS《全明星感謝祭2020春》，還有3部即將播放的春季新劇，也會延後播出。

因為要防止疫情爆發，考慮到現時的嚴重情況，所以就延後播出全明星感謝祭2020春。而因為疫情令拍攝困難，TBS的3部劇也延播放出。受影響節目：
-《全明星感謝祭2020春》
-《MIU404》
-《半澤直樹》
-《我的家政夫大叔》

正確選擇呀
應間啲演員奶哂嘢仲大鑊

唔知會唔會播番D同時段舊劇總編集ZIP期
最好播仁醫

播翻半澤1頂住先

感謝祭唔搞好過 一個奶野成間台摺得

忍唔住叫乜料!

大河晨間劇停拍

真架？ 咁播乜野？

豚局本身預咗4月5同4月12做返第一季精華
而家可以慳返唔洗剪，直接播足全季都仲得

應該都有d存貨？

播舊大河劇總篇集頂住先

FYI, the broadcasting of asadora "Eru" and taiga drama "Kirin ga Kuru" will not be suspended immediately (they have enough material to broadcast because the filming starts since last year). Only the recording will be suspended until April 12 for the time being.

重有今年7月期0既劇好多套都咁早公佈
唔知係唔係都係預3/4月就開機拍

接半澤2嘅龍櫻2應該都會延期
咁落去，會唔會變返十零年幾前咁
D春季劇要到5月播，8月完之類

柴咲幸退社

呢排好多人退社

應該D約就係去到3月31號
同埋之前有報有D公司制度係雙方冇主動提出異議0既話就自動當應承續約

我睇開啲idol都有突然話退出

「加倍奉還」不敵武漢肺炎 《半澤直樹2》宣布無限期延播'

對佢黎講都係好事
可能之後自己做社長呢

金在中中左武肺 尋日重上左nhk節目

尋日先同花花唱歌
花花又傳返俾隊友嘅話

仆街了。

好crazy

屌 條垃圾韓狗話愚人節 咪撚畀佢上ms

下？講真？
屌佢老味，仆街泡菜仔，無撚腦，搵疫症黎玩？

下屌，有冇腦架

連啲日媒都報晒先話愚人節笑話
啲泡狗個腦生蟲

速水youtube出條煮杯麵既片仲要開咗廣告昆錢

屌佢老母死泡狗

條友咁弱智... 拎呢啲嚟玩....

叫佢仆街死啦，真係唔怪得我睇唔順眼啲死韓仔。死返去韓國咪去日本發展啦，屌。

屌，仲要有人喺twitter話花花係近距離接觸咗所以叫緊乃團暫停活動
宜家條仆街喺ig改咗篇文然後話叫人小心啲肺炎
我屌你老母啦冇腦泡菜

痴撚線咁都好拎黎玩弱智架？
重要志川さん啱啱先出左事

好撚嬲阿，勁想插盲佢對死假眼
其實一聽到佢中，我潛意識係擔心乃團囉
想嚇死佢地咩

係邊度見到

認咗愚人節笑話？ cls，好低能
佢哋韓國都爆得好勁
係咪首爾相對無咁嚴重就自以為好笑

屌搏上位都唔撚係咁搏呀

富士cm

咁多野唔玩係要拎肺炎嚟玩 on99

第一張係佢原本出post嘅內容，第二張係佢岩岩改嘅內容

吓佢無病呀
講啲咁嘅笑
唔係仲搏人同佢講「你無事就好」咁呀嘛

好撚on9
佢到底有冇考慮過真係中左嘅人嘅感受

在中出twi話想提醒人留喺屋企嘅重要性
屌你老母冇撚腦

兩段文痴埋同一個post出先有佢講嘅作用
而家擺明玩大咗補鑊
本來一直對神起印象幾好 點知咁資深都仲係on99

睇返係其他人講唔係佢本人講
佢本人仲未解釋究竟發生咩事

佢晨早退咗團唔係神起

唔係本人講?補習阿sir都無上141啦

我指個twi唔係佢本人講
但ig係
我表達唔清楚

我知 講緊佢哋5個
始終唔係佢哋fans 無分開跟佢哋
印象係佢哋唱歌好聽 喺日本發展時好謙虛 (呢啲睇哋日本出歌表演好睇得到有無心 唔係整幾隻日文版就算)
提攜過佢哋嘅日本前輩有講過佢哋幾念舊 過咗咁耐仲會問侯吓

唔怪得台灣政府講明April fool 散佈疫情假消息係會照拉照罰

點解可以咁冇腦
依啲都好攞嚟玩

佢退一啲都唔意外
星塵一早俾佢自己開公司搞生意

16年已經開咗間公司 Les Trois Graces 自己做 CEO

所以下午睇到個刻好嬲
特別係呢幾日好鐘意嘅園長走咗，宮九又中咗
本身覺得佢唱跳咁勁，有咗肺炎影響唱歌會好可惜，知道係玩野就......

無聊搵舊戲
點解日本連天氣報道員都可以查案

邊套咁識玩

係咪武井咲嗰套

係

依家係NHK玩佢定佢玩NHK

邊個估到佢自己講出嚟都係鳩噏

冇人估到有人敢咁樣玩愚人節玩笑

諗起99.9 第2季有個CASE係講松本潤佢地靠分區天氣打甩官司
個故事係真事改篇
現實中出到哩個證據都打唔甩
單野勁黑暗

套嘢幾好笑
當年嘅金11仲收到10+嘅收視率 依家就

咁睇下先
剩係見到簡介

依家佢喺Twitter道緊歉啦

希望朝日唔好俾佢上下集music station

今次真係好玩唔玩
攞呢啲人命嘢嚟玩

套戲佐佐木希好靚女

睇過
唔係特別好睇

係咪個女仔屈班o靚仔姦佢嗰單

個陣睇完呢集google左件真事
黑暗過劇情十萬倍

個官仲要去到退埋休都覺得自己冇錯
條女就改名換姓搬走咗過新生活

「御殿場事件」
嗰集個女學生係清原果耶客串做

有人幫當時D被告民事告個女學生
結果COURT都冇得上
日本司法係要全面KUM左件事當冇事發生

要掩飾司法機構（法官/檢察官/警方）所犯的過失？

行大陸法既地方真係好恐怖

99.9有講當法官檢察辯護三方唔係等邊三角型
個制度就走樣失衡

呢10個月大家都深刻體會到……

可以睇吓三度目の殺人
雖然套戲故意拍得好曖昧
但對於日本司法界描寫真係大開眼界
可以當係99.9嘅補充(當然風格係相反)
ps.有備受電影界寵愛嘅廣瀨玲擔當要角

所以Hero入面講到檢察官只要將疑犯送上法庭
基本上係衰硬
所以木村作為正義使者先要喺佢個位隔一隔
隔返啲無辜嘅人出嚟

套戲睇到法官檢控辯護三方開庭前講數有晒agenda 真係o晒嘴
已經唔係黑暗兩個字可以形容
成個司法制度都只係徒具形式

信用欺詐師好唔好睇

好好睇 好中意佢敍事嘅方式同細節
最重要嘅係好笑同埋睇到長澤每集自high同扮唔同人

淨係有長澤都已經夠哂理由開嚟睇

我發現睇漏左依一套

下禮拜一至五8點viutv播

同埋啲橋真係呃到人

佢拍電影好睇過劇

送上圭加石原一張合照...仲要圭摸住.....

我睇咗第一集就無睇，當時感覺一般

田中圭個樣幾趕客

算唔算日劇版黎耀祥？

第一集最鳩

黎耀祥唔會扮後生然後同楊怡/湯洛雯個啲拍kiss scene

嵐相葉雅紀會代替志村健繼續做志村動物園

晨間劇幾時先講到佢大個

支持
好過成個節目摺咗

同埋以相葉名氣加上咁多年志村動物園工作經驗，絕對有能力去繼承

Aiba
諗返起又眼濕濕
園長入院前同個家政婦講，請照顧好佢4隻狗狗
我一睇到即爆喊

快咪下週

《志村動物園》共事16載 相葉雅紀：與志村健相處的時光是寶物

日本喜劇泰斗志村健29日晚間23時10分因新冠肺炎病逝，享壽70歲，與他在綜藝節目《志村動物園》共事16年的「嵐」成員相葉雅紀，強忍哀痛，於昨晚發文追悼這位老搭檔，「無法接受這個事實，什麼話都說不出，志村先生教了我很多，只有感謝。與志村先生在一起的時光是我的寶物，想和他一起度過更多時間。」

相葉雅紀一開始在《志村動物園》只是普通成員，在志村健的的提議下，他於日本各地展開動物園修行，逐漸累積人氣，最終獲得晉升，成為節目主持人。志村健提攜後輩不遺餘力，相葉雅紀表示，志村健一直推著什麼都不懂的他往前進，腦海中盡是他溫柔的笑容，「如果看到這樣的我，志村先生也無法安息，但我還是好悲傷。為了讓志村先生安息，我會一點一點前進的。衷心祈禱冥福。一直以來真的非常感謝。」

同為「嵐」成員的櫻井翔在主持新聞節目《news zero》時，也提及因為相葉雅紀的關係，志村健在嵐出道不久便前往觀賞他們的演唱會，「演唱會結束後我們去和志村先生打招呼，他看相葉的時候就像看自己的兒子，看其他成員就像看兒子的朋友一樣，當時我們真的很高興，現在也依然會想起他那時的笑容……真的感到很悲痛。」

大家可唔可以分享下睇過覺得最好睇嘅日劇咩類型都okay

近幾個po都有巴絲介紹過 可以爬吓文
睇嚟下次Q&A要整合埋日劇推介

要分類推介
仲可以分埋年代

真係好突然 病既時候又冇得探佢

今次推介完，整合下QA都好
我有時都會唔記得

而我次次都係會答 我們做了

TBS暫停劇集同綜藝拍攝兩星期

仁醫 求婚大作戰
呢兩套神枱級唔洗多講
如果要近年d就四重奏 小海女

官方月曆

豚局將原先4月5同4月12號播嘅半澤直樹 第1季總集篇抽起，變下町火箭總集篇分三篇

原本4月10首播嘅MIU404，就變同樣係綾野剛+星野源嘅《產科醫鴻鳥》精選集數

識玩
NHK慘啲

咁鋪排
即係打算半澤2個期重播下町2？

可以重播大河/晨間劇

佢將下町火箭剪成3集，唔知包唔包埋第2季
第2季連埋特別篇好鬼長

再唔得咪剪埋《陸王》《羅斯福遊戲》《no side game》

頂 一入嚟咁大隻龜嚇死

無得否認佢有好導演帶住D戲係超越晒同年紀既女演員

如果唔係佢仲邊有得撈
咁佢為演員演技好又真係最重要嘅條件

重播篤姬收視會唔會重好過播新野

其實anone佢都做得好好
當時19歲既佢對住幾個老戲骨做戲都掂

仲畀埋機會佢學野添，正常邊有咁好既機會

嚟緊髭男又有新歌 再加埋嚟緊めざましテレビ嘅bgm同laughter 今年至少都有有三首新歌

田中圭

龜

成日拍戲都借d意唔著衫show肌肉，佢既fans真係幸福

求吓你哋po隻龜出嚟用四重加密法一入嚟大大隻龜係度

懷疑呢到巴打全部暗地裏都係龜fans嚟 成日借啲意po j圖

口裏說不我唔想再見到

控制唔到啦

恨既反面就係愛呀

已經分唔到你地係真心鍾意隻龜定係玩膠
玩膠嘅話唔該停啦
想嘔

問下你自己，寧願比岡山天音定隻龜強姦你？

咁我揀圭哥啦

其實呢幾張幾好樣

嘩屌

咪搞翼b

其實之前睇左佢同山崎賢人上節目
岡山天音性格應該幾好嘅
但真係衰樣衰
成個火星人咁

唉 屌你老母

屌你老母

咁都演唔好以佢性格晨早比人一腳西佢返鄉下

有無人有睇小泉二代目

有無 D好似 home room 既變態劇 介紹下

好煩呀呢個日劇post
下次改名做圭仔fans club連日劇討論啦

我們做了
可能唔夠變態 但我覺得啲劇情都癲癲地

17歲

已經唔係季季田中季
係日日田中龜
入親黎一定有龜

今晚ms冇左條戇鳩泡菜仔

住住

仲有冇其他show都cut咗

咪鬼比佢岀show 啦
見到佢個白粉樣就想嘔

正常事務所都會幫佢退通告避風頭

古瀧兄弟真係呢季最大既滄海遺珠
好睇到痴線

開頭覺得普通 愈後愈好睇

水川麻美好靚

好似話尋日nhk本身有直播都俾人cut咗
見到佢仆街好心涼

抵撚死啦
咁都拎黎玩

佢仲要就咁出個ig就當道歉
抵死

韓星 日本 中招

松重豐套貓劇首主題曲搵埋坂本龍一作曲

咁誇

佢真係突然行大運
元ＴＢＳのフリーアナウンサー、田中みな実（３３）の初写真集「Ｓｉｎｃｅｒｅｌｙ ｙｏｕｒｓ…（シンシアリー ユアーズ）」（宝島社）が累積売り上げ４１．６万部を記録し、乃木坂４６・白石麻衣（２７）のソロ写真集「パスポート」を抜いて、「写真集ジャンル累積売り上げ」の歴代記録を更新したことが２日、分かった。

Sorry我唔係想負評你講既野
唔知點解見到圭個字就想負評

隨便
見到隻龜就想嘔

延期が発表されたのは「コンフィデンスマンJP」をはじめ、「名探偵コナン 緋色の弾丸」（4月17日公開）、「映画クレヨンしんちゃん 激突！ラクガキングラムとほぼ四人の勇者」（4月24日公開）、「糸」（4月24日公開）の4作品。

感謝黨

都好既，依家上都無乜人睇，宣傳又周圍去咁危險，反正今年又無奧運
延遲d香港應該都有得上

真正既恥かしドラマ
係咪因為武漢肺炎停哂所以仲間終於有空檔錄潛烏龜

其實延遲上仲好啦，又唔使驚影響票房，又冇咁易中招

佢同向井理新年真係笑鬼死

火10替補：砂糖總集篇

富士話要50億票房架

呢到有人鍾意隻龜比咗個負評

田中龜頭號fans

失禮晒

好多劇都延遲
搞到下一季好似無左個目標去追咁
其實咪會一直影響埋下一季，骨牌咁

點解有人會俾負皮

可能玩膠玩到變咗真心鍾意佢

下次開新po要改名做田中龜推廣po

我係睇日劇，唔係睇隻龜

原來呢首歌可以提早聽 去twitter follow佢地同埋答一條問題就得

發現呢兩年佢有份嘅劇除咗不倫食堂同客串cold case我全部睇晒

下次潛烏龜啲卡士勁到

點解可以黑到咁

中尾明慶都開youtube
佢兩公婆真係好正

追龜=追晒所有星

[搞笑女團「森三中」成員黑澤宗子3日確診武漢肺炎，上月21日出現發燒症狀，退燒後醫生要求她在家休息2天，25日參加了節目錄製，但由於嗅覺味覺異常未有緩解，因此停工到幾家醫院求診，4月1日接受斷層掃瞄發現疑為肺炎，直到3日確診。目前黑澤在家休養中，公司吉本興業表示會持續關注其身體狀況，及追蹤期間接觸過的所有人。]()

日本演藝圈又一個
發燒休息兩日唔驗就開工
繼續唔掂先驗
但已經接觸咗好多人啦
錄節目仲無得戴口罩添

好聽喎

錄過咩節目

一有徵狀就好去驗啦好心
有冇講佢做既節目有咩人？

Nhk話佢係拍廣告

#最前線日劇速報

令和版「東京ラブストーリー （東京愛情故事）」新生代演員首次公開亮相，伊藤健太郎（永尾丸治）、石橋静河（赤名莉香）、清原翔（三上健一）、石井杏奈（関口里美）登場。

女主角石橋静河表示拜讀過漫画作品，男主角則説這次的時空背景、服裝流行都不同，能演神作，相當開心。

#東京ラブストーリー #令和版
#伊藤健太郎 #永尾丸治 #石橋静河
#赤名リカ #清原翔 #三上健一
#石井杏奈 #関口里美

下星期vs arashi玉木宏同高橋一生笑到喊
遠藤叔真係好正

幾鍾意健太郎
但翻拍套咁經典嘅劇應該都仆仆地

珠玉在前
石橋點睇都差幾皮

有健太郎同清原翔
點都想睇下
利申 未睇過初版

希望首歌快啲正式推出

咁無比較下都可以一戰既

松本まりかIG直播自己煮飯
如果係拍戲會懷疑佢會唔會加左料

你咁樣po，俾正評又會俾埋隻龜，負評又會俾埋石原西七
點解又冇清原翔

西七

仲拍唔拍到？

我七甜到

仲樣衰過隻龜，不了

清原翔樣衰？
你認真？

相葉 喊到呢

Guilty

邊到有得睇？

船同午餐偵探番外有冇生肉

船有番外？

最正常正義話咁樣唔啱唔啱嗰d最後一定變到最癡線

午餐做得幾集就冇 上次perfect world個字幕組都有做

志村真係帶住佢大...

好似契爺咁。。

今集真係由頭切洋蔥切到尾

搵搵吓野搵到出黎

我而家已經想喊

幾耐之前

中村ゆりか

町田靚仔到
新_優_拍埋佢到都靚左

真係好靚仔 上套女高中生仲係傻吓傻吓咁

係喎 高中生佢兩個先共演完

清原翔靚仔過隻龜幾十倍

清原翔幾靚仔喎

係囉咁靚仔
竟然話樣衰過圭哥好難接受

演員好吸引
但呢啲劇情我怕怕

Guilty 真係完全符合期望

大家講下最欣賞偷食男女主角

女主角
上戸彩 （始祖）
吉瀨美智子 （始祖）
松本まりか
中村ゆりか

男主角
町田啟太
鈴木伸之
大谷亮平
北村一輝 （始祖）

波瑠
黑木瞳 佐佐木藏之介

黑木瞳
唔記得左佢

等睇之後重演嗰一段

男主角可以加埋小池徹平

女配角一定要有水野美紀

點可以無唐田，東出就唔記得有無做過呢類角

緊係有 做波瑠個柴犬老公

大面性日記既大面算唔算偷食

玉木宏同木村多江

有買佢果本係北海道拍緊なつそら既photobook

丈家近排翻睇緊咩劇
我就黎stay at home 到生菇

大家

我都係
睇緊野乃湯 因為想睇奈緒
同埋開咗透明的搖籃 之前好似好多巴絲都話好睇

新未開

山本美月sp有字幕了

有無人睇金魚姬?

我都想睇山本個套
今日開先
我覺得佢短頭髮靚女左

透明搖籃我買埋dvd(頂佢唔出bd)

話說我琴日睇左跨越八年的新娘
喊到個頭今日好痛
要暫停睇啲要喊既野

係，之前睇翻 perfect world 都無而家短髮咁靚

呢排睇左跨越八年的新娘
與你相戀100次
我想吃掉你的胰臟
明天，我要和昨天的你約會
喊到收唔到聲
最深刻係明天昨天，聽返happy end都會喊，心痛到呢

明天昨天: 喊
睇小說: 忍到冇事
以為冇事睇多次戲: 由頭喊到落尾咁滯

胰臟: 小喊
睇小說: 喊到仆街
然後唔敢再睇了

得閒憑記憶整咗個list 唔識分類

胰臟睇書喊到最後啲字根本睇唔到 明明已經睇咗戲先都喊到死

個list太長唔quote

可唔可以加埋刑事弓神落去

胰臟同明天昨天都想睇返書
明天昨天翻睇既話，基本上係火車已經開始喊
仲有冇同類型電影推介

戀愛寫真

唔記得講
呢套要睇玉木宏同宮崎葵個版本
果陣我都係睇完明天再搵呢類既戲睇 結果再喊多日

睇完G弦
由頭到尾都幾有共鳴，個個角色都好合理，最後大家都有成長，尤其是最後大家要分開嗰到處理幾好 諗起啲冇得點見面嘅朋友
頭幾集不停鬥嘴你一句我一句咁乘機拖人手嗰下真係
中段個人覺得有啲拖，打斷人表白幾次，夾硬拖長成件事咁 不過可能我睇愛情野少唔慣啦
啲畫面影得好靚 雖然嚟嚟去去都係嗰幾個景但係啲鏡頭擺得好靚，尤其是影到波瑠好靚 靚到唔明點解佢喺戲入好似冇仔溝咁 盲撚咗的你和我
波瑠原來都幾啱呢啲開朗角色，演技有進步 做得幾好。冇乜點睇過中川大志啲戲，淨係睇過佢做啲有陰謀嘅角色，所以頭兩集硬係形住形住佢有陰謀
最後，編劇寫日常生活嘅煩惱之類嘅劇唔錯，以後寫多啲，希望唔好再寫Code Blue呢啲 寫醫療劇又要加啲佢自己擅長嘅感情戲入去搞到成件事好melodramatic

佢本來就係寫開愛情劇 cb都唔知係富士要佢寫定佢自己接錯

鬥咀拖手果段真係無限loop

不得不提最後一集咀埋入𨋢嗰幕

唔記得咗

呢套我喺飛機睇 係真係幾感動嘅

真係唔啱佢寫囉
我想睇啲主角面對醫療嘅道德難題作出抉擇，姐係咩唔夠資源救晒啲人焗住揀一個嚟救啊，人地靠雙手做野截唔截肢啊，諸如此類咁啦
唔係咩鍾意咗有婦之夫點撚算呢啲野囉，仲要拖幾集，仲要唔靚仔，屌

呢套係近好深刻既愛情劇
太甜
特別個三人組合，真係好窩心

我真係唔得呢啲
我唔太鐘意喊，開心到喊我可以，但傷感到喊我會sad好撚耐

G弦真係好好睇幾鍾意人間愛嗰part

山本美月個套 sp 好好睇，有啲位真係幾 touching
同埋歌又係好正

建議加埋
查案
刑事ゆがみ

而家翻睇左頭兩集
真係好好睇
啲case有意思 唔係為拉人而拉人
同埋集集都有guest客串
第一集杉咲花 第二集水野美紀中川大志齋藤工

是我們做的好睇？
佢播個時我睇左兩集到就無睇落去，好睇既話想搵返嚟睇

要利申返句 日劇po口味未必同主流一樣
我覺得唔太差 套劇仲攝合咗一對情侶

校園說教劇我鍾意我們做了多過3年A班
題材同情節幾有趣 同埋估唔到個劇情點推進

我睇左頭兩集覺得唔算好出色而且收視麻麻就無追落去 趁而家得閒開返嚟睇先

好癲
我冇睇頭嗰兩套 有冇下面嗰兩套喊得咁癲？

各位上唔上到楓林網？
我上唔到

睇到同松下一樣尖叫

死左成日

我係呢套野專業打手
我覺得真係好好睇 每集啲劇情都估唔到 又夠癲
最記得嗰陣無啦啦走去熱海瘋狂溝女嗰個冬菇頭

琴晚開始已經唔得

上白石姊妹開緊 ig live

音受歡迎過歌

咁個樣都係音好d 既

一邊五萬幾一邊得萬幾人睇

直播數字差咁多

其實就算係自己家姐
我都會唔開心

我仲以為得我一個係咁

是我們做了教識一樣野
就係做人只要你夠厚面皮你就大把世界
所以マル係最大贏家

本身睇咗頭兩集覺得好悶
呢排一口氣睇返晒又幾好睇

好似死咗幾日
早幾日我load唔到片 尋日開始上唔到

広瀨兩姊妹仲差得遠

個個淚點唔同好難講
100次我睇到打喊路 胰臟完全喊唔到
跨越八年就流左兩滴

我都係停咗好耐先睇返 愈後愈好睇

係 正孝就連條女都冇埋

WFH一口氣煲劇冇得輸

我淚點超低
胰臟我係女主死左之後 男主去佢屋企嗰part喊到癲左
不過明天昨天就由頭喊到落尾

其實講喊
我覺得四月是你的謊言真人版都好喊
夾埋生物股長首歌真係幾難忍
不過比起動畫爭少少

但佢現實多返個老婆

有聽首歌 冇睇套野
聽日睇先

佢地當初俾狗仔隊影到嗰張相真係好靚

冇左條女 有個SP 現實仲多個老婆 點計都有賺

四月對住臭西都喊得出
我都係係返動畫算

到宜家都覺得張相似雜誌封面多過狗仔偷拍

個狗仔拍攝技術都好高有哂effect咁

擺晒pose

美月呢套唔錯
佢短頭髮look好正啊

點解我覺得呢套野好似好sad咁
而家睇緊，有啲想關左佢

sad sad 地啦

想問下

木村拓哉が「現場に2000枚のマスク差し入れ」報道を公式否定 「オレが贈ったのはマック（McDonald's）だよ」

佢前幾日先po咗麥當勞

我覺得strawberry night可以入list 好好睇

真係每集都有圖靚到可以做 wallpaper

WOWOW出品

贊同
Wowow 神作之一

放懸疑定劇情算 個list好似好長有啲亂咁 有冇咩意見

睇左簡介已經覺得黑暗到爆

睇完
其實

17

係喎冇諗到拆
近幾季一個 舊劇一個先

如果少左最後果場戲就真係神作

日影可以拍到有幾黑暗得幾黑暗
但唔知點解一到日劇，佢地就做唔到
但呢套就除外..

原著，劇本，演員，演技，節奏
樣樣都配合得天衣無縫

未睇既人可以趁wfh睇

醫療睇錯木村套alife

近幾季既我推薦
大叔的愛1 2
輪到你
熊貓
I Turn
野獸
不倫食堂

頂除咗不倫食堂睇晒
仲有double fantasy同健康文化

共通點🐢

上面有人話Strawberry Night我贊同

打完都覺得怪怪哋
Strawberry night係講緊新定舊

舊
新版我都唔知點解可以睇哂
一路睇一路諗舊版有幾好睇
睇完要返去睇返舊版

btw上面有提到家族的形式
我認為係最好睇o既劇
大介個價值觀到而家都仲影響緊我(唔鐘意群體生活剩係鐘意獨處)

最後場戲原著無

原著最後堅暗黑

睇咗第一集心諗點解又要拍 一開波鋪排冇耐部下就死咗，睇完冇乜感覺 舊版個SP睇嗰時震撼啲，不過可能都係因為我知佢會死
同埋個人非常唔想睇龜梨 二階堂有唔同演繹我都冇乜所謂

NHK套金魚姬有唐田

咁音呢期紅啊嘛

廣瀨其實家姐唔差喎

BTW 而家諗翻先記得死嗰個係重岡黎

同上面一樣 動畫好睇好多

見多你3次

我都好鍾意結尾嗰part

套野格局感覺似世界奇妙物語

一係入落google drive excel到share條link出嚟?
大叔第1季其實都好笑既，第2季就睇唔落去

等我遲啲再整合先 數數吓遲早過百套
第2季都ok 不過睇千葉條線仲好過睇龜

完全唔記得
反而記得舊版死個個係桐谷健太

龜梨就算啦
套劇完全無位俾佢發揮...
btw佢最近個髮型好似冰川清志

係 佢舊年真係老是常出現，季季都有份 最後整個野中畀佢做搞到個個星期畀人屌老母

龜梨用返亀と山P果隻single個造型咪好地地

而家把頭髮肉酸到

第二季個尾真係不得了

基本上每次出劇名果下都可以做wallpaper

不嬲唔鍾意龜梨
啲人話佢似砂糖，真係一一一一一一一啲都唔覺得似囉

龜梨太妖

啲人整合晒啲整容對比圖
嘩，整完都咁撚樣？

一定係舊版啦
唔係話因為我係竹內結子fans 而係舊版係劇情鋪排或者演員方面都完勝新版 同埋我推介呢套係因為 呢套可以令到好多唔睇日劇嘅人都入坑

我真係好唔明點解會話佢似砂糖
係咪盲撚左
其實成隊KT 除左赤西仁，我全部都無好感

咁係時候要補返 好多劇煲
結子好靚女

好想快啲去補返結子啲劇同戲

赤西仁上年10/1有係微博到慶祝國慶

下唔撚係掛
佢有賺人仔架咩
以為佢主要向國外發展

國外咪中國

仲出演啲乜柒網劇
雖然都係丁家仆街，係都要逼到前藝人冇得喺日本撈，但係奶到咁核突真係 不了
希望佢個friend錦戶唔好奶埋一份咁柒

2月有係微博到講中国加油 算唔算奶？

畀啲合理懷疑佢囉，但係都
不過我點諗wfc，我本身就冇關注佢地 錦戶quit之前我都唔係特別鍾意佢 演戲丁家圍內比算係咁，同演員比又唔係標青 quit完更加唔洗睇佢

宇多田ヒカル2020年初の配信シングル、日本テレビ系日曜ドラマ「美食探偵 明智五郎」主題歌『Time』が5月8日(金)にリリース決定！

ntv好搏

所有從丁家離巢既都無得立足？
定唔聽話個啲
Smap 4子地位唔同，可能不能相提並論

大部分事務所都係要一線企足十幾廿年先好退社獨立

話時話，前排睇左個po
講返有啲你以為消失左既J家成員
原來重存在
有啲去左主打舞台劇，有啲主打幕後幫手編舞，有啲幫手做導師訓練班細既
丁家好多就業機會

幕前仲撈緊嗰啲都要幫手produce班細嘅同埋逼啲fans睇後輩 啲冇乜幕前job嗰啲可能其實幕後做緊寫歌排舞監製
都好嘅，就算唔紅都有收入來源

有個去左吸毒仲係庭上面求婚tim

邊個咁癲 丁家越走越多人
關8都變關5，舊年又有傳大倉想走

Kattun田口

唔講唔記得呢條友

其實丁家唔改革，佢地既時代好快會過
而家已經 “dam” “dam”地
希望瀧澤會做到野

蘭丸

開頭都幾期待佢會點做
但Snowman呢隊就不了

開youtube、去地方電視台宣傳
睇到takki已經試緊唔同嘢
可惜新出道組合唔係咁吸引

有無人睇過呢兩套?

宇多田光終於有歌啦！

我鍾意Border多過CRISIS

而家先睇番今天不上班
個劇情幾似G弦

Border有波瑠

早排返睇Border
睇慣左也映子睇唔慣高冷波瑠

Border 勁好睇

兩條仔幾似樣

年紀大左對啲偶像組合真係好無感
望住一班小朋友唱歌大頭對住鏡頭單身真係會起雞皮
偏向鐘意個人發展既歌影視人多啲

單眼

我覺得中川大志靚仔d

那個了哦不能原諒

中川好戲啲

一個有表情一個冇表情
福士做咗十年都比唔上中川

二個出道時間應該差唔多
中川童星出道

福士面尖啲好睇啲

中村唔知係咪俾內村光良調教過黎,做左life!嘅regular後多左表情(雖然都係1234號表情...)

睇福士做戲會有尷尬癌

前排睇返4分鐘 聽佢講嘢都怪怪哋咁

4分鐘有流星都睇唔落 呢到有冇人係睇晒

我原本都係想J流星而睇
結果睇左一集頂唔順福士
會唔會有流星cut嘅合集

爭兩集 呢幾日應該會睇埋佢

想開都係放棄左

有無人睇哂熊貓番外

今季好多劇虎頭蛇尾

睇晒 男女主角都好屎戲

ntv都收皮 死淨富士

睇哂x2，劇情9屎到震

每次叫沙羅都打冷震

覺得配角啲線好睇啲

為流星開左兩集
但太9屎真係睇唔落
啲配角仲好戲過兩個主角係想點

熊貓你話佢差又未去到勁差
開頭覺得好on9, 去到中段講主角主線又好睇返
但去到最尾又戇鳩返
好難捉摸

最近重睇返流星之絆都仲覺得幾好睇
睇埋書之後覺得宮九寫個劇本好睇過書好多
戶田後生真係好鬼正

補Source
唉, 日本D電視台自己比較喜歡NTV, TBS, 兩個都咁真係可惜.

屌你武肺

睇哂
但真係唔明點解自己會睇哂
男一女一啲戲又差
劇情又勁老套

咁我又覺得有做下野都好ge

Ntv今日先停，係咪想播埋尋日嗰幾粒鐘宣傳嘅綜藝先

係咪想拍sp/第二季
佢個後篇睇完都唔知做緊乜

我都想要流星合集

呢套超正！ 搞笑又有 sad位又有
次次都俾佢地啲cosplay笑死
最好笑係有一part 無啦啦做左主題曲mv

Orion好好聽

水10同土10都要延期

中島美嘉個角色好膠但係樓梯唱歌又好正

宮九下既中島美嘉都係膠下膠下

自戀刑警又係笑鬼死

次次呃人都好好笑 toda同nino果時個樣都係顛峰

印象最深係冇啦啦走去跳海

睇緊 是我們做的 第一集
真剣佑個角色勁黑人憎

熊貓如果唔係因為有流星同清野晨早棄咗

白石聖嗰part最失敗

最好睇都係吉高今季 唔計砂糖個套

真劍佑成套個樣都好似定咗格咁

個雙眼皮雙到好似假咁
有啲似陳曉東

完全分唔到
右邊係福士？

淨係福士一個都忍到加埋菜菜緒真係頂唔順

但係pure版菜菜緒好正

我鐘意化粧長腿版多啲

頭二集都Okay
之後去到解清野條線好睇返
但最尾又唔知佢想點
睇完好似你所講
差又唔到差但唔知佢想點捉摸唔到

我仲以為得我一個睇到咁糾結

都係慣左睇佢人事惡魔果款角色/造型

應該係啦

佢個角色係合理
但個execution好差

計埋砂糖個套都唔會最好睇掛
最好睇係下世好好過
但深夜劇黎

我意思係唔計依套 唔理好唔好睇 因為太兩極

的確好兩極
見到fb仲有Content farm洗版好驚

嗰陣睇完一集棄咗 睇到個人好唔舒服

係
明明如果講多啲主線，關於心理陰影既野可以好睇好多
但就無啦啦有一兩單on9案件
根本最後話Mr panda 去查樹熊案都白癡
一場馬騮戲Mr panda有無需要大費周章去查
呢樣已經好奇怪

桐谷健太個角色對比返佢4分鐘做大哥個角色真係勁崩壞

仲有睇睇下發現室毅有係其中一集客串過 個樣好青澀

本身諗住集集睇流星拆解心理學
點知
其實係單元案件穿插主線個度失敗左

今季有追最好睇係賀來腎人個套

ドラマ10「ディア・ペイシェント ～絆のカルテ～」

土曜ドラマ「天使にリクエストを～人生最後の願い～」

プレミアムドラマ「すぐ死ぬんだから」

又有劇要延期 中國武漢肺炎

點解會有洗版既
下世好好過幾好睇 不過估唔到純情到好似教育電視咁

女主有5個SP=純情到好似教育電視咁

個尾收得幾好 咁都頂到6年好勁

係...藍色係福士
樣..福士係型d, 仲高d

佢d演技係差ga la...
要睇得無咁尷尬的有戀仲同我來接你了

樓上有講今天不上班...個套佢演得幾好..可能唔使演技gua

畫面好純情？

佢既題材係性 但一Djuicy既場面都冇 全部都齋講 不過都幾有趣

電視出得街嘅尺度你都唔好有咩期望啦

我來接你幾好睇 有肥雞

之前呢度有巴打話佢似靚仔版胖虎笑死

好睇？第一集太重口我就冇開到第二集

還好 之後唔重口但咩都要氹山本舞香睇到有啲煩

屌 好撚似阿
笑死我了
救命

最終boss真係睇到好老尷

我覺得出埋番外真係做多左
原本open-end方式收尾都幾好

極多網站文寫咩心動moment
佐藤健點點點
砂糖同萌音好襯等等

好多人ff到痴晒線 話佢哋有路

好難得有日劇連無睇日劇既人都鐘意
咁大迴響都係好事
唔緊要啦由大家ff下

應該決定要拍番外主要係為左睇反應要唔要拍S2 or SP囉

有冇輕鬆喜劇可以推介吓
近排煲完 不能結婚的男人 1& 2 , 想揾類似

佢哋自己開個post圍爐都冇乜野嘅
第一次見到有咁多人飯呢啲cp有啲嚇親

不過日本啲網民話有流星後遺症
本身前排成日見到佢，但熊貓之後而家要等到7月

隔離po真係ff到好癲 講到佢地結硬婚咁

大叔的愛都係咁 ff到上晒腦

暫時諗到既係世界第一難的戀愛
個人覺得好好睇又搞笑

兩套相比大叔的愛仲ff得癲d
雖然我個人覺得兩套都ff得over左d
但係都開心見到日劇有迴響同多人講

可以參考下上面有絲打整合左成堆推薦日劇

咁快就爆po 都係放假先整excel
Btw世難+1

整定重溫都得嚟緊一個月都唔知有冇劇拍到

已經主要數近十年嘅劇 加埋舊劇仲得了

石原個套係咪唔會如期上到？

唔知點解第一下彈左無法戀愛的理由出黎

又有龜

Love Shuffle
CLS劇情愛情喜劇
有感動有sweet位有思考有靚仔靚女

Love shuffle 當年切迷
超好睇

勁

妖，成日打錯字

無消息就應該okay啦
都仲有幾日就上

福士簡直係惡夢
個套聽神明說的話剩係識睜大對眼表示驚恐
垃圾到一個點，佢個期仲要差唔多套套戲都有佢份

今天不上班真係睇左幾集覺得成件事太毒頂唔順同埋有福士係度，成件事好唔吸引

我有
好彩星期日就有中村睇

Love shuffle = 日劇po神劇

Love shuffle 好似係高登講到依家連登既日本神劇

但個時日本收視奇差

睇到最後仲R頭
有靚仔有事業既玉木宏唔揀 揀福士
成套劇最有印象反而係槙原敬之首Fall好好聽

我以家只係記得
FALL幾好聽
福士長期碌大隻眼做戲
隻狗好可愛
同埋綾瀨遙同玉木宏仲有Chemistry過同福士

成套戲就係講無啦啦有個後生靚仔追你好正，所以咩邏輯都唔洗理咁⋯⋯⋯⋯⋯

玉木宏成個角色甚至唔明點解會俾個編劇強行比下去咁 即係如果佢處理到個手法有初戀所讀的事咁，我都仲鋪到明玉木宏輸咩 我睇頭幾集就知佢連鋪玉木宏條線都無心機鋪

而家重要全部劇延期
7月都唔知可唔可以如期播放
姐姐想睇流星弟弟阿

最深刻係結局吉高句pandaaaaa
勁cute

但都唔想流星咁高風險

Music station啲人企到勁開
個電視窄啲都睇唔晒兩個主持

係流星加美波
難得男女主都靚仔靚女
姐姐想睇小鮮肉同小妹妹

美波keep住不在場證據塊面圓圓地就好
之前有一輪太瘦唔好睇

美波同流星個排啲宣番希望全部都會有中字
好耐無咁期待一對cp
劇情狗血都唔緊要

就黎又爆po
大家都wfh既巴絲打有你地陪伴圍爐好愉快

開始變大面

但係46成班人又咁鬼近

山本美月套sp好有意思

最鐘意個句

睇完微sad

就咁睇第一集

套opertion z又唔錯wo
講日本國家危機
由經濟入手

幾個鄰居一齊坐係𨋢口食野吹水好悠哉

係
好羨慕佢地有班咁近嘅知心朋友，得閒就坐走廊打邊爐

講再見唔一定有得再見

一見到小池徹平
真係覺得成班人最後都會癲晒

已經返唔到轉頭 以後見到佢都會覺得佢做痴線佬

佢邊套做過痴線佬
我對上睇佢既劇已經係反轉

奪愛夏

為香里奈而睇

真係得山本美月先襯到呢個頭

普通人整會變左師奶

完全唔覺得奶遙同福士情侶
同埋後尾仲里依紗同千葉雄大會唔會發展得太快

淨係睇過佢做龍櫻

睇完
幾鍾意個concept 幾有新意

btw睇完對真榮田鄉敦改觀 啲戲比起no side game進步左
不過真係好撚似古巨基

我睇完呢套野之後對劇情完全冇印象 一路睇都唔覺得甜或者咩
淨係記得仲里依紗翻住白眼破解壁咚

佢真人都好搞笑 呢排睇佢啲youtube片笑死

睇完吉高套冬番
真係無介紹錯

フジテレビでは、新型コロナウイルス感染拡大に最大限の配慮をするべく当面の間、連続ドラマの撮影を休止することに致しました。
４月 9 日（木）に放送スタート予定だった木曜劇場『アンサング・シンデレラ 病院薬剤師の処方箋』に関しましては、撮影スケジュールに多大な影響が出ており、やむを得ず放送スタートを遅らせて頂くことになりました。
放送日が決定するまでは、『グッド・ドクター』（2018 年７月期放送・主演 山﨑賢人）を再放送させて頂きます。

木10都要延遲

呀!!!!!! 最期待呢套架

可以追舊劇

睇腎仔樹里

Good doctor都幾好睇 平時睇醫療劇會覺得悶
利申冇睇過原版

前排先睇完
估唔到腎人都可以carry到呢種角色

冇龜我七睇

唉
雖然餓咗好耐石原嘅劇 但無計

醫療劇都預咗要延期

劇情上冇勉強變愛情
Juri個氣質好溫柔

我七

之前viu8點播 我屋企兩老都肯睇呢套送飯唔睇愛回家

有冇新劇會如期播？
而家都係睇大河晨間zip住時間

我三個版本睇晒
最好睇美版

深夜劇

美食偵探- 好似話一早開拍所以可以播住先
家政夫- 無話延期不過本身都月尾先開播

其實日本係咪可以開始改下呢種一路拍一路播ge文化

好似好chur咁

suits2都會如期

但係其實咁樣拍有個好處係觀眾個代入同同步感會強好多
令大家都會期待多左（個人認為）
我好怕冬天播著夏天衫既劇

光源氏又幾好笑
千葉做呢啲角色冇得頂

但係個女主真係太師奶feel

搵個靚女又好似唔多啱 伊藤沙莉做都ok嘅

佢地好似會睇觀眾反應改劇本

其實咁樣有好有唔好啦
有時會俾觀眾帶住走
例如明天媽媽不在俾人大鬧之後改到弱咗
恋つづ去到尾根本係心動情節大雜燴

TBS, NTV, 富士相繼跪低. NHK 同東京電視台就冇野好睇.

諗起北川悅吏子話寫半分、青い。寫到入廠
當時同NHK講可能要搵岡田惠和埋尾。

本田翼youtube直播緊

真係睇住佢打機

明星拍YOUTUBE片
諗起早兩日我0係電視用APP睇YOUTUBE片，我老母認得川口春奈問我佢係唔係最近冇野撈搞到要拍YOUTUBE

9萬人J緊

成日覺得佢屋企都算幾撲素

我寧願佢入廠俾第2個埋尾,漫畫篇後真係噴血噴到失血過多

依家可能真係...長頸鹿又停廠

好貼地
所以我信佢係真素顏

佢上次一邊做skin care一邊講漫畫真係好明顯係素顏 個樣好似未瞓醒咁個人又搖嚟搖去

阿龜tv東金8主演套劇都要延遲

而家仲有咩劇未延期?

之前有人話有咩可能係素顏
但我係女仔，一望佢搽skincare 啲手法就好明顯真係素顏
頂多係紋左眼線，唔洗落個種

佢直播可以9UP成個鐘，加埋既對白應該多過佢一套作品

上次我真心load 咗2秒先認到係honda

TV Tokyo好夜播嗰啲、部份NHK拍既劇同收費台wowow 拍既都係拍好晒先播，可能影響細啲

呢套近排好多人講 話佢仲甜過恋 （砂糖啲劇黎講）
推唔推介？

唔推介
無論你想睇劇情定佐藤健
慳返啲時間好過

反而如果淨係想睇砂糖，不理其他野
我又推介既

呢套我推介睇佐藤健+中村倫也嘅畫面

前排迷上倫也個時都睇左佢兩個既半藍cut
兩個都好正

土立土及ネ申イ乍

漫畫篇之後真係不明所意，好似拍完一個星期再諗下星期劇本咁，劇情唔連貫，無意義得個拖字
加入永野芽郁由10幾歲到40幾歲都係同一個演法

睇到漫畫篇完左就可以棄

淨係間宮o個段都唔知做緊乜啦,個離婚理由真係核爆

最後311夾硬整死清野菜名灑狗血粗都爆埋

唔會，估計美、韓都係一路播一路拍⋯
港劇同有無改劇本就唔知。

佢呢排係唔係好得閒 日日都live